05-26 18:58 添馬公園一帶環境

05-26 18:58
添馬公園一帶環境

你影呢張相時尾被人點左相 拉

成個死城咁,
鬧市可以無人

怕左班恐怖分子啦

水馬公園